# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-08 16:47-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-08 19:43-0600\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: PalEdit.py:109
msgid "Get Info: {pal.GetNickname()}"
msgstr "获取信息：{pal.GetNickname()}"

#: PalEdit.py:110
msgid "  - Level: {pal.GetLevel() if pal.GetLevel() > 0 else '?'}"
msgstr "  - 等级：{pal.GetLevel() if pal.GetLevel() > 0 else '?'}"

#: PalEdit.py:111
msgid "  - Rank: {pal.GetRank()}"
msgstr "  - 等级：{pal.GetRank()}"

#: PalEdit.py:112
msgid "  - Skill 1:  {skills[0].get()}"
msgstr "  - 技能 1： {skills[0].get()}"

#: PalEdit.py:113
msgid "  - Skill 2:  {skills[1].get()}"
msgstr "  - 技能 2： {skills[1].get()}"

#: PalEdit.py:114
msgid "  - Skill 3:  {skills[2].get()}"
msgstr "  - 技能 3： {skills[2].get()}"

#: PalEdit.py:115
msgid "  - Skill 4:  {skills[3].get()}"
msgstr "  - 技能 4： {skills[2].get()}"

#: PalEdit.py:116
msgid "  - HP IV:  {pal.GetTalentHP()}"
msgstr "  - 生命值IV： {pal.GetTalentHP()}"

#: PalEdit.py:117
msgid "  - Melee IV:  {pal.GetAttackMelee()}"
msgstr "  - 近战IV： {pal.GetAttackMelee()}"

#: PalEdit.py:118
msgid "  - Range IV:  {pal.GetAttackRanged()}"
msgstr "  - 远程IV： {pal.GetAttackRanged()}"

#: PalEdit.py:206
msgid "Preset: Dmg: Element"
msgstr "预设：伤害：元素"

#: PalEdit.py:231
msgid "Error: elemental was not found for preset: {primary}-{secondary}"
msgstr "错误：未找到预设的元素：{primary}-{secondary}"

#: PalEdit.py:237
msgid "Preset {preset} not found - nothing changed"
msgstr "未找到预设{preset} - 未做任何更改"

#: PalEdit.py:344
msgid "StorageID: {pal.storageId}"
msgstr "存储ID：{pal.storageId}"

#: PalEdit.py:345
msgid "StorageSlot: {pal.storageSlot}"
msgstr "存储槽：{pal.storageSlot}"

#: PalEdit.py:351
msgid "Lv. {pal.GetLevel() if pal.GetLevel() > 0 else '?'}"
msgstr "等级 {pal.GetLevel() if pal.GetLevel() > 0 else '?'}"

#: PalEdit.py:399 PalEdit.py:1215
msgid "Hover a skill to see it's description"
msgstr "悬停技能以查看其描述"

#: PalEdit.py:414
msgid "{pal.GetSkills()[num]}{PassiveDescriptions['Unknown']}"
msgstr "{pal.GetSkills()[num]}{PassiveDescriptions['Unknown']}"

#: PalEdit.py:421
msgid "Loading save, please be patient..."
msgstr "加载存档中，请耐心等待..."

#: PalEdit.py:432 PalEdit.py:577 PalEdit.py:713
msgid "Opening file {file}"
msgstr "打开文件 {file}"

#: PalEdit.py:436
msgid "PalEdit v{version} - {file}"
msgstr "PalEdit v{version} - {file}"

#: PalEdit.py:437
msgid "Decompiling save, please be patient..."
msgstr "解编译存档中，请耐心等待..."

#: PalEdit.py:440
msgid "Select a file"
msgstr "选择文件"

#: PalEdit.py:440
msgid "Please select a save file."
msgstr "请选择一个存档文件。"

#: PalEdit.py:482
msgid "Checking {m}"
msgstr "正在检查 {m}"

#: PalEdit.py:490
msgid "Found Player Character"
msgstr "找到玩家角色"

#: PalEdit.py:536
msgid "{i} was not found in Attack Database"
msgstr "{i} 在攻击数据库中未找到"

#: PalEdit.py:542 PalEdit.py:585
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: PalEdit.py:542
msgid "Done loading!"
msgstr "加载完成！"

#: PalEdit.py:567
msgid "Saving, please be patient... (it can take up to 5 minutes in large files)"
msgstr "保存中，请耐心等待...（大文件可能需要长达5分钟）"

#: PalEdit.py:585
msgid "Done saving!"
msgstr "保存完成！"

#: PalEdit.py:693 PalEdit.py:710
msgid "Converting... this may take a while."
msgstr "转换中... 这可能需要一些时间。"

#: PalEdit.py:782
msgid "Load PalWorld Save"
msgstr "加载PalWorld存档"

#: PalEdit.py:783
msgid "Save Changes To File"
msgstr "保存更改到文件"

#: PalEdit.py:785
msgid "File"
msgstr "文件"

#: PalEdit.py:791
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: PalEdit.py:808
msgid "Player:"
msgstr "玩家："

#: PalEdit.py:825
msgid "Equipped"
msgstr "已装备"

#: PalEdit.py:860
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: PalEdit.py:867
msgid "Health"
msgstr "生命"

#: PalEdit.py:869
msgid "Attack"
msgstr "攻击"

#: PalEdit.py:871
msgid "Defence"
msgstr "防御"

#: PalEdit.py:885
msgid "The values above do not include passive skills"
msgstr "上述值不包括被动技能"

#: PalEdit.py:903
msgid "Electric"
msgstr "电击"

#: PalEdit.py:905
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: PalEdit.py:912
msgid "Lucky"
msgstr "幸运"

#: PalEdit.py:914
msgid "Alpha"
msgstr "阿尔法"

#: PalEdit.py:944
msgid "Species"
msgstr "物种"

#: PalEdit.py:946
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: PalEdit.py:948
msgid "Attack IV%"
msgstr "攻击IV%"

#: PalEdit.py:950
msgid "Defence IV%"
msgstr "防御IV%"

#: PalEdit.py:952
msgid "Workspeed IV%"
msgstr "工作速度IV%"

#: PalEdit.py:954
msgid "HP IV%"
msgstr "生命值IV%"

#: PalEdit.py:956
msgid "Rank"
msgstr "等级"

#: PalEdit.py:972
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: PalEdit.py:1121
msgid "Presets:"
msgstr "预设："

#: PalEdit.py:1128
msgid "Utility:"
msgstr "实用工具："

#: PalEdit.py:1129
msgid "Base"
msgstr "基础"

#: PalEdit.py:1132
msgid "Speed Worker"
msgstr "速度工人"

#: PalEdit.py:1135
msgid "Speed Runner"
msgstr "速度奔跑者"

#: PalEdit.py:1138
msgid "Tank"
msgstr "坦克"

#: PalEdit.py:1144
msgid "Damage:"
msgstr "伤害："

#: PalEdit.py:1145
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: PalEdit.py:1148
msgid "Balanced"
msgstr "平衡"

#: PalEdit.py:1151
msgid "Mount"
msgstr "装配"

#: PalEdit.py:1154
msgid "Element"
msgstr "元素"

#: PalEdit.py:1164
msgid "Set Level:"
msgstr "设置等级："

#: PalEdit.py:1166
msgid "Preset changes level"
msgstr "预设更改等级"

#: PalEdit.py:1174
msgid "Set Rank:"
msgstr "设置等级："

#: PalEdit.py:1176
msgid "Preset changes rank"
msgstr "预设更改等级"

#: PalEdit.py:1186
msgid "Set Attributes:"
msgstr "设置属性："

#: PalEdit.py:1188
msgid "Preset changes attributes"
msgstr "预设更改属性"

#: PalEdit.py:1189
msgid "Not Yet"
msgstr "尚未"

#: PalEdit.py:1195
msgid "Debug:"
msgstr "调试："

#: PalEdit.py:1197
msgid "StorageID: NULL"
msgstr "存储ID：NULL"

#: PalEdit.py:1199
msgid "StorageSlot: NULL"
msgstr "存储槽：NULL"

#: PalEdit.py:1201
msgid "Get Info"
msgstr "获取信息"

#: PalEdit.py:1204
msgid "Copy Pal Data"
msgstr "复制Pal数据"

#: PalEdit.py:1207
msgid "Generate & Copy GUID"
msgstr "生成并复制GUID"